# Article L175-6

Pour son application à Mayotte, l'article L. 113-2 est ainsi rédigé :

"Art. L. 113-2. ― La commission de la forêt et du bois du Département de Mayotte est chargée notamment de donner un avis à l'autorité administrative sur les directives et schémas mentionnés à l'article L. 122-2 applicable à Mayotte. Elle comprend des représentants des collectivités territoriales, des administrations déconcentrées de l'Etat, des établissements publics intéressés, des organisations professionnelles, des associations de protection de l'environnement, d'associations d'usagers de la forêt ainsi que des personnalités qualifiées."

Dans toutes les autres dispositions du présent code, pour leur application à Mayotte, la référence à "la commission régionale de la forêt et du bois " est remplacée par la référence à "la commission de la forêt et du bois du Département de Mayotte".
